[科大學生會反送中支援基金 月結財政報告]

[科大學生會反送中支援基金 月結財政報告]

本會於六月十一日通過撥款一百零三萬港元作反送中支援基金，以下為截至七月十日基金所批出之所有*款項，總額為港元十萬零九千一百五十四元六毫。歡迎各界人士向本會查詢及監察該款項去向。

“HKUST Students’ Union Anti China Extradition Support Fund Monthly Financial Report”

The Students' Union has approved the allocation of 1,030,000 Hong Kong Dollars as Anti China Extradition Support Fund on June 11th. Total* grant approved by the Support Fund as of July 10th is attached bellow. Current grant amount is 109,154.6 Hong Kong Dollars. The Union welcomes enquiry and supervision from all parties regarding the Support Fund.

本會查詢電郵地址：
Students' Union enquiry email address:
su_union@ust.hk

*不包括予立場新聞捐款
*Donation to Stand News excluded

都唔少 科大出錢出力

原來保護設備都唔少

科大SU今次真係出錢出力

Respect！

ust好波

都幾多gear wor

幫你輕輕一推

Pish

不愧係新一大
shitty個班

推！！

科大好似連ocamp期都未定

pish

push

一大

係 好似係呢兩日先知幾時搞Ocamp 其他U 搞緊Ocamp 個啲Soc 我真係屌你老母

Respect